如果有咩speed dating識朋友場合知道對家做狗一定要話俾全世界知

前提係仲係狗會去識朋友，白警都可以照屌，沒有一個是無辜的

只有出賣其他狗嘅同唔做狗嘅，先係好狗

佢地自己應該明白就算出街俾人打死都係應份